Fight for freedom賣假鞋 連手足錢都賺盡！

Fight for freedom (Facebook) 賣假converse鞋，又扮送鞋比手足，點知連手足錢都賺盡。手足叫我提醒大家唔好中伏，希望大家唔好幫襯

我搵左幾位苦主，其中一位更係手足。手足因經濟困難想退錢，但店主多次拒絕，死都要賺手足錢。

條仆街吹到會送鞋比手足，但當手足真係有需要時，就話自己冇生意，唔肯退款，但明明好多人落order。（另外送貨地址係手足朋友既租住地址，唔洗擔心店主會公開手足住址)

以下係手足同店主既對話圖 :

另一位苦主比左錢仲收唔到貨，態度極差劣詳情：

假鞋實物：

其他人都收到假鞋：

有人對鞋踭係假tag（淘寶貨）：
正常個tag印字係all star

店主話自己會送鞋比手足，先唔講佢咁撚樣公開哂人地啲facebook名...比我搵到個ac係得3個friend，唔知係咪店主自己開分身ac呢。

仲有其他，不過費事慢慢搵啲ac

另外佢有個carousell account：

地址 :柴灣泗興隆工業大廈11樓
Wechat : Sniperfung1986
Whatapps : 65030048

大家唔好再中伏！另外手足經濟方面暫時解決左，大家唔洗擔心。

報驚啦

我都中左伏，佢唔肯退錢，仲block左我

推！

仲話黃店 屌那星 咁撚多行騙 打住個朵出嚟做 呃手足錢 屌

食人血饅頭正仆街推

屌 手足錢都呃

推人血饅頭不可饒恕

推

自推

屌，佢個logo都係偷人地

呢個價 預左係假啦

姐係咁 300蚊覺得自己可以買到對正版
d人係咪on9
仲可以用咩蠟筆小新既圖

2百幾蚊買完對鞋之後話有經濟困難搵鬼信咩

都要提醒下人嫁

二百幾要求d咩？

仲有講到要用兩舊水開飯要退錢，會唔會太誇張。
佢唔退比你係衰格，但退比你都唔係老鳳姐。

都要提醒下人嫁，唔通個個都好似你咁撚醒咩

賣假鞋呃人喎

有咩咁誇張

係要提既
幫推

個店主話送鞋先搵鬼信，影分身之術我都識啦

正常唔係差唔多價咩？

其實我冇諗過converse會有假
我仲要買左兩對

抗爭紀念品有咩咁好買

con屎
早十年前興果陣
條街有一半係假con

其實點分真假

整converse假貨賺到幾多，整nike個啲唔係仲好賺咩

太天真了

後面個細牌logo唔係all star

好似樓主個張淘寶貨咁？會唔會假得太誇

pish

幾仆街

未光復到香港都唔想買人血饅頭野

更何況依家周街呃人 難分真假

有人同你講五千蚊有個Hermès袋你會唔會期望係真野阿

又批鬥黃店

佢賣假野同埋借黃店名義黎呃人真係有錯 呢樣抵屌嘅
但屌佢唔退貨又唔太合理大家做生意 退就人情 唔退就道理

Push

呢啲仆街都要死全家

Converse唔係300蚊咁上下咩？ 你仲要用hermes比

依間好明顯唔係黃店啦 叫人唔好買 你就係到屌9人

呢個世界真係多on9仔

屌

你都識講converse三百幾蚊
佢印埋野都係二百幾
洗唔洗搵隻jimmy choo俾你阿

有咩證據佢唔係黃?

樓主成頁放哂係到啦，咁樣呃人仲叫黃？

同埋個張好似係貼紙黎

其實大把人都食緊

Pk dklm

講真 converse正價邊有咁平 買/賣呢啲好on9

預左 啲人實話呢個價錢仲買係咪白痴係咪on9
總之係黃店就話之佢用假貨、次貨都要接受
都痴痴地呢啲根本係黑店 消費緊自己人呀

我係因為中意隻pepe先買 佢自己又講到韓國入口 明買明賣 我覺得冇問題

不過我又冇諗過Converse都有假貨 所以就中左伏 樓主都係好心叫大家唔好買姐 你自己買左假貨都想退錢啦 唔明啲人屌乜

錢佢收左就一定退唔到嫁啦 唔係點賺到fatfat

呢啲正一仆街嚟
要反其道而行

push

我買過對正版都係300蚊左右 以為佢大批入 拎貨會平啲

一早已經講咗
當時啲人仲屌我分化撚

先唔講對鞋

當你100對鞋韓國運香港
用順豐運都唔使$4200啦
何況條仆街仲話用船運

點解可以有咁多人中呢d伏
自己半年黎連呢d page都好小見，一見就係中伏後嘅po

個撚個都話自己黃，啲likes仲多過我依個暴動網店。

是咁的，有位暴動罪手足開咗間網購黃店。

依啲網店都唔算係 popo平時都唔得閒理依啲濕碎野啦

拉

其實又咁講 唔應該用con屎
一般布鞋一樣 做到同樣效果 唔洗用假嘢
唔用牌子嘢 減少不必要爭執 又可以唔洗賣貴 更加宣傳衣著唔一定要牌子

好撚心痛

成功嘅一次植入式廣告

人地商家佬做生意賺錢唔撚係第一日知啦
良心係建立喺仲做得住之上
你一人一句同路人要退款點做得住
不過呢啲無版權既野都係少買為妙啦

唔撚係想咁樣合理化件事呀 雖然買嘅係On9 但賣嘅都係仆街

捉晒2邊

樓主老奉要人退錢

我都覺得唔岩，但我覺得全力揾對家既錯會更好

各位手足仲有困難嘅話歡迎搵我

分乜撚野黃藍 分乜撚野化 捉乜撚野鬼 明明各有各做 依種店自然會有手足裝修 尤其打住旗號去賺錢個啲

其實一睇就知假😂邊有出過依款，同埋你出去買野都唔會退比你啦，如果冇能力個時就唔好買，唔係想幫佢，個人睇法

利申 之前想買

唔通黃店賣假貨就得/合理？
佢而家明呃鳩人
食所謂「同路人」嘅錢

着壞腳

2百幾蚊有無可能係真野 同埋黃店都要做生意賺錢，唔退俾你真係合理....

反而真係買個d既問題..

其實係最嬲就係成日出所謂抗爭產品食人血饅頭，著住peoe鞋係咪就等於好型嬴左呀

200幾蚊買對鞋
唔著壞腳都偷笑啦

連登國難財真係好做
咁多人中伏
俾著舊登一早俾人屌到反皮

我以前都開po問過 不過冇咩人理我

Facebook有人賣Pepe converse鞋

樓主回應下

當時連登在屌到佢攞人設計去做生意，但因為個陣好多人都覺得原來個設計無出到好可惜，就信左佢。
個陣幾多人屌佢人血

我諗啲人估唔到黃店都賣假嘢姐
不過一直都唔支持買

成班抵撚死
2百幾蚊想買真嘢仲要買埋垃圾抗爭紀念品
慌死人唔知自己係手足

印隻傻鳩青蛙都一堆mk買
買嚟當身份象徵呀

樓主同間野一樣半斤八両

on9....

咁撚on9都買抵撚死啦。

係囉 唔少手足都細個 用曬啲錢嚟發夢 呢到二百幾夠食幾日啦 再講賣假鞋本身就係錯 唔關政治立場事 不過佢呃手足錢都唔慌黃得去邊

點解打正旗號高調賣抗爭野，就永遠一堆人衝去，唔理真假，啲咩pepe店，印字鞋

其他非餐廳黃店真付出完，賣完gear，依家冇需求就無人問津

邊有批鬥 佢自己話cons做但出到黎假鞋喎

到底幾時大家先會明唔好再亂買所謂嘅「抗爭週邊」

黃店點會用we7

擺明淘寶貨

間名叫得fight for freedom就知佢打著黃店旗號食人血饅頭啦

樓主無錢食飯有錢買鞋

如果冇授權但係係其中一個創作者，可以點做好

因為係黃店，所以賣假鞋唔鬧得？

你同間鋪都係柒
用順豐仲覺得係黃店?
你話抵唔抵我笑你先?
下次唔好啦

其實最仆街係佢唔幫手足，個店主講到自己好好人，會送鞋比手足，點知係開假ac影分身，當有手足要幫手就唔幫，仲賺埋手足錢，幾百蚊講真就唔多，但手足可能真係冇得揀先咁做，話買完鞋冇錢好誇張個啲撚屌同個店主一樣都係仆街

用吓個閪腦啦
咁耐都未有貨會係邊度做啊？
仲要用順豐
唔通美國Converse幫佢生產10對8對仲要開模印pepe同小生？
咁都黃店，咁海抵撈都黃啦
又貪平又要求多咪買正版自己畫囉，呢對野大陸廠攞9.9一對，快啲開po批鬥埋賺你280蚊

大把手足係18歲都冇，有啲仲要比屋企人趕走，啲仆街係仲訓緊未知醒還是根本就冇留意過？

Lm

根本買抗爭產品就係on9

用吓你個閪腦同閪眼先啦 佢幫手足開嫁傻閪

人地買撚完咁耐都冇貨，咪叫人退錢囉，佢唔退咁可以點呀，唔通報警呀？傻閪

人地開post叫人唔好買呀傻閪，係咪要留下言屌9人就以為自己好型好撚醒呀傻閪

個期仲要一推再推 慌唔係支那未復工寄唔切落黎咩
仲話係韓國貨 人唔笑狗都

文盲？

唔覺係食同路人嘅錢

只要係同路人，啲錢仲喺黃色經濟圈入面，從宏觀經濟睇係冇問題

佢賣假係賤撚到爆
但香港地成日都有騙案
真係咁都唔提防下諗真啲咩?
$289正版 仲要幫你印圖案再寄埋返嚟?
大家係咪可以謹慎啲呢

Btw不論黃藍 呃錢死全家

咁都叫老奉真係好撚野 個手足已經好好禮貌，洗唔洗跪撚埋係到呀屌你老母，死仆街

都可以當一種無聲既抗爭
啲人比啲畜生呃都無計 下次醒啲 小心啲...

唔係個個好似你咁幸福嘅 有時折墮起上嚟可以淨係得40蚊開飯錢 都只係僅僅夠食兩次 唔係個個都有家長助養

你最撚叻 最撚醒啦

其實係咪一定要屌9人on9先安樂，樓主好心提人都係有啲on9係到搞事

唔好理條友 一係五毛一係弱智
幾個post見佢啲留言已經九唔搭八打梗嚟講

根本就唔應該有假 店主死全家啦

大撚把人因為抗爭先冇錢食飯，你條仆街咁都講得出口，改返個名做五星紅旗啦

柴灣泗興隆工業大廈11樓

講真 見到話影保釋紙果下 正常真係同路人都即刻退錢
甚至資助多少 或幫手足搵家長幫啦

我覺得佢唔會係同路人
睇佢咁多人訂左咁多苦主 佢一定唔係同手足對話中講到咁唔掂啦
同埋講咩依個月得一單？ 運動開始左咁耐之後開個fight for freedom page就諗住當正職？

一日仲有芝麻仁 就咩都可以有假

黃色經濟圈 手足黎
唔可以屌 只可以怪自己蠢

稍為有良心，見到話影保釋紙，即刻退返錢比佢啦，你估保釋唔洗錢咩，平時都見唔少啦，5,6位數都有啦，好明顯唔係同路人，只係一個想賺到盡既仆街

其實有睇哂啲對話都知個店主不停講大話啦，點會冇生意，facebook大把人問點落訂

支那狗

推 食人血饅頭不了

想講made in korea都唔出奇
韓國淨係東大門啲服裝批發市場都大把翻版鞋

同埋咁嘅價錢
點都唔會係正版啦
仲包埋食人血饅頭㗎啦
印隻公仔就食多你一舊水
抵到去買添

一早幾個月前有人開post講 抵撚死

真黃店點會人？根本唔係同路人。

樓主好心開 po 令其他人咪中伏

推 !

真係好多人借住個名頭賺錢 一句會幫手足就cap好多水
剩係係連登已經見到好多單 鞋 Tee 匙扣 數都數唔晒

人血饅頭最好食

人血饅頭從來都無所謂無問題
問題係邊個食 果個人配唔配食
定係扮自己人呃離食

呢啲人做7黃色經濟圈個名

made in vietnam (fake)

我想鬧哂2邊
扮黃仆街同芝麻仁冇分別就唔洗講
但買果個唔係諗住咁平買到隻特別版con屎掛

多得樓主依類人 黃色饅頭圈先有得長做長有

印句光復香港就成班狗衝買

如果佢唔係咁on9 真手足保釋紙都就影埋都唔退
應該仲有排可以繼續呃人錢
不過 分分鐘 同一畜生 仲有幾間賣唔同既野 呃人血饅頭食

一早講咗唔好買抗爭產品

依啲畜生衰左依單 都會再搵其他野呃人
不過 難聽啲講 比真手足/黃店>比佢呃>無立場商戶>藍店中資

成本唔係咁高囉
又講到冇錢開飯 但又要買牌子野
如果對鞋係冇牌子$99印咗pepe公仔嘅帆布鞋 我唔信班友會去買

同埋小飾物嘅話handmade都唔難
完全唔明買抗爭產品嘅人係咩心態
買完又唔包仔佢捐返啲錢俾手足
俾其他人俾人呃得多 真係1蚊都唔想益人啲賤精

黃店 收皮啦 唔會特登幫襯

事後咁講 無啦啦開個page叫fight for freedom都伏伏地
但即使有啲咁撚仆街既畜生
香港都真係會有啲 特登搵啲抗爭產品翻離
求打個和 幫大家打氣既好人
所以有人被呃都好難怪......

黃店係個門檻姐 無話一定要幫襯 防人之心不可無 預左有好多黑店會扮黃

其實你地買呢d鞋做咩呢？
嫌低調得際想比狗mark實/喺街度9入你罪捉入臭格困48個鐘？
定覺得着住對鞋就好似有付出好威威？
原諒我真係理解唔到

支持黃色經濟圈啦

馬雲:用一千蚊上淘寶買隻撈 你覺得係你on9定商家佬on9

好多仆街扮黃店賺錢

藍絲就口爽荷包笠住笠住
香港啲騙徒騙子老千梗係扮黃呃黃絲。

咁而家佢又無講錯，全世界得一到新年到而家都未開工/剛開工。仲韓佢老咪咩。
總之賣鞋條撚樣一定係支那買鞋先咁耐先有貨

咁耐未有貨，仲唔係係支那訂貨咩？
有種就開韓國訂貨單黎睇啦

你老母就弱智

智障係咁，搞手求蝕一半地俾你咩

推，黃店賺錢係應該，但入淘寶貨呃人，又用疑似假ac自導自演扮送鞋就真係明顯有心呃人。

明明間野有心呃人，重點係手足錢都賺埋，啲人仲要屌啲買家，連登好波

又人血饅頭
講到好似人地拎住枝槍要你買咁

偷人地小新張圖冇授權

割？

仲有d IG shop 個profile pic set做光復香港就扮黃揾錢

打住旗號話自己係黃店就乜都得？
做好本份既邊有人有位入 乜撚野批鬥
而家佢公然賣假野喎屌你

支持樓主報海關！
咪撚整臭黃店個朵

匿入羊群的狼
咁樣羊可以做d乜呢

分化能blocked

重點係網上買嘢 你又冇賣家資料 連樣都冇 追撚到啊？

擺撚明偷臼井儀人設計印個將野原一家改做黑色衫戴安全帽logo就真係Fight for freedom 咩？
得罪講句買嗰個俾人呃都係on9
話報警既仲on9

到底咩原因會買？
1.)平過市價齋買con
2.)盲撐自己話黃既黃色經濟圈
3.)買紀念品證明自己支持抗爭活動啊

被人呃反省一下諗下點私了啲人血仆街啦

黃色經濟圈除咗飲食 真係好多呃人

唔俾佢呃=唔支持

唔怪得其他咁難搞起

啲中文睇得好辛苦 5p字

賣假野 唔幫手足嘅黑店都人撐

垃圾山寨貨成本3X蚊一對，free埋運費都最少賺200蚊一對

食人血饅頭就一定架啦，又好味又多傻仔上釣，自己諗下點解你係俾人食唔係食人果個啦！

嘥氣啦 老翻pepe賣到成行成市

黑店本身就要抵制
同埋賣到咁平都預左一定係假野
但你唔好撚用黃店名義賣野啦屌你老母

可以點做？
報驚又唔得，驚捉埋樓主

燒鋪樓主一定唔敢做

係連登講其實唔係人人睇到

只係引到一d苦主討論

根本只有私了先有用

屌你老母成班都痴撚線
唔係講緊對鞋幾錢，係咪平咗就可以呃人先？
係咪啲舖頭做折扣就預左嗰件貨品會係假野？
重點係條仆街食人血饅頭賣假野俾有心想要鞋嘅人
賣假野本質上就係缺德係唔合理
一定要追究到佢無得撈
支持樓豬

點解黃既都咁撚蠢既？

冇錯，同洗手液cut單一樣道理，人地整隻鞋唔洗手工成本？難聽啲講你都係鍾意上面啲公仔先買，咪當買件藝術品囉

你用A貨價錢買咗A貨，然後發現買錯，一句同路人就可以話退就退？咁我食龍門食完覺得好撚難食，又叫佢退錢？

洗手液cut單一樣道理，人地整隻鞋唔洗手工成本？難聽啲講你都係鍾意上面啲公仔先買，咪當買件藝術品囉

你用A貨價錢買咗A貨，然後發現買錯，一句同路人就可以話退就退？咁我食龍門食完覺得好撚難食，又叫佢退錢？

正解

最緊要啲錢仲喺黃色經濟圈入面，從宏觀經濟睇完全冇問題

係呀 當周街都係就會見怪不怪
同埋果堆假鞋唔係後生仔著

做咩咁驚呀？身有屎？

5p狗 米你老母

係手足叫我開po叫人唔好買我先開既，我就預左啲人淨係識blame the victim，屌人on9 又話一睇就知係假 眾人皆醉我獨醒咁款，冇諗過提醒下人都要比人屌。總之提我就提左。

不過有條撚樣話買完鞋幾百蚊之後就冇錢食好誇張。我見到就嬲嬲地，難道你好清楚手足咩情況？佢同我講佢買左兩對，即係都600蚊，對普通人黎講600唔算係啲咩，但手足仲係學生。我唔撚知依啲人究竟係豬 未撚訓醒定點撚樣，一個學生，要自己比錢去買裝、食飯，靠朋友借錢保釋，點負擔得起？當然仲有屋企問題啦，我唔多講。唔講依間野係賣假鞋先，一個人要去到幾窮先要叫人退款？人地求左咁撚多次都唔幫人，仲話可以影保釋紙，正常人都會退返錢比佢啦大佬。依到仲有人話要證明間野唔係黃店，屌你老母，手足話到明有經濟困難啦，係黃既點會唔幫佢呀？明明咁多人買，佢講大話，呃手足話冇單開喎。間野食人血饅頭呀，係咪要坐視不理？

手足叫我做既野我就做左，你地係到屌乜都得，但唔該用下個撚腦諗下，依家食飯係咪唔撚洗錢？買口罩係咪唔洗錢？人地走岀黎抗爭比人拉撚埋仲唔夠慘？你班仆街好撚冇人性

我就留左聯絡方法比手足，叫佢有咩需要隨時搵我，唔洗擔心。我本身就想比啲錢佢，佢初頭都話唔要，最後擾攘左好耐佢先肯收左啲飯卷，同張入左錢既八達通，暫時冇經濟困難，有地方住。我只係同手足吹吹下水，佢提到依單野，我睇唔過眼先想開post，佢自己都話錢就一定冇，不過叫我提醒下人咁，我屌撚哂你班冇人性既仆街。

其實屌9啲買家啲人係咪店主啲影分身 賣假貨仲大條道理

推到佢仆街

哈哈哈

買完鞋幾百蚊之後就冇錢食飯真係極誇張

買之前唔睇下自己有幾多錢剩先?
好，當你冇鞋著一定要買，咁鞋都有大把選擇，再唔係你咪去咩GU買對鞋囉仲平D。買呢對鞋為乜?為左個D公仔打飛機?買完自己唔夠錢洗真係

下次試下諗清楚先買

波鞋街買$260-280😂😂但波鞋街都賣緊假野啦

洗西手工咩，大陸三線山寨廠做，d車線仲要炒哂車，仲衰過無牌子貨

$1000賣LV就話一定係假，但$289買到真貨都唔出奇，佢話成本價出售，定埋呢d古惑價就有心擾亂視聽有心扼錢，又賣假野，又侵犯版權，又扮黃店扼錢

仲幫呢d仆街講好說話，我dllm

五毛大軍咁唔係弱智佢咪五毛囉 咁緊張你啲同事啊？

屌，買的時候未駛保釋咪有閒錢，而家手足出埋保釋紙都唔退錢，又話送俾手足？邊撚到送呀？

5你老母，而家黃店就唔罵得？
借住黃的名義賣假鞋就更唔罵得？
我係幫佢係因為一齊罵緊條仆街食人血饅頭。
其他野唔撚知，郁啲就屈人五毛五毛，你係鞋舖派黎的仆街呀。

你留意下隻救世港豬啦 佢真係奇怪㗎咪衝出嚟啦屌你老母真係無改錯名 弱智仔

我咪就係屌緊隻救世港豬囉佢話啲人又批鬥黃店 我咪話佢弱智囉傻鳩我係叫佢唔好理隻救世港豬啊字都唔識睇定真係弱智㗎你？已經唔係reply隻港豬叫佢唔好理其他人點解咁都可以誤會 你真係無改錯名

秒速負皮得你一個 好可憐

買撚完先比人拉唔得？

手足冇錢都唔退返比人已經夠仆街啦 扮黃店

有錢 自己人都可以出賣
依個就係香港人嘅核心價值

宜家又話學生手足會一直送
但係之前pm又話窮到要借，退錢都冇，送唔到鞋
媽呀，我好亂呀

兩邊都伏伏哋
打和啦

我覺得大家要有正版意識
堅持用正版
尊重創作、尊重知識產權

唔係"手足價" "支持手足"
二百幾蚊
就狗屎垃圾買賣老翻

你黃嘅話 有良知
點解要抄襲？賣假嘢？

可以正正經經買正版cons
正正經經搵人設計公仔logo
印上鞋度

賣呢啲老翻快錢
賺一水就收皮
或者打住黃店旗號
叫人含淚買劣質貨

咁撚樣都係手足？

抗爭其實靠意志
唔係買紀念品

龍門冰室、饍心廚房呢啲
請手足做手作仔
裝修呀 整蛋卷呀
幫助手足生計 就另計

影保釋紙都唔退 仲算係黃店？
偽黃話成本價賣鞋 之後賣假鞋呃人錢？

間野個page唔比人留言
幫推 唔想有香港人比畜生呃

講撚左買又要退正一老撚土。
退係人情唔退係道理。話知佢有無食人血饅頭。一件事還一件事。

我仲以為由一開始已經無可能係cons正常一對鞋再加custom art基本上可以好貴
咁嘅價錢我仲以為無牌子嘅帆布鞋印圖，真係無想像過係搵對(假?)cons嚟整

講緊樓主啲鞋

好彩冇買
一直覺得好人血饅頭feel

根據兒登仔Logic：
賣假鞋又好，呃錢又好，都係手足嚟
邊個屌佢邊個就係分化、係鬼、係熱狗

D圖唔係佢自己畫，問佢兩句係咪原創就block左我
唔係身有屎做乜咁驚

推到佢仆街
呢D人比藍絲更可惡

手足用條命抗爭，佢用黎賺錢
賣假鞋+抄圖+block人+del留言+唔出貨

海關

係 所以應該支持佢呃手足錢

大把人用黃黎賺錢啦

海關

兒登又然
支持樓主
黑店收皮啦

記住報海關呀 玩死佢

可能有用㗎 試下囉
1 海關>>>>>>>狗
2 咁低成本嘅嘢 試下啦

突破盲腸

正解 饅頭本身唔係重點
重點係點食 比邊個食

最緊要報海關 告佢唔入都煩死佢